靖國神社被塗鴉：殺光中国武漢人

中國武漢肺炎禍及全球，不但奪走大量人命，還令不少國家的日常生活，因禁足令一夕全非，引爆各國人民對中國的不滿。日本東京都靖國神社....

好現象黎架喎

武漢兩個字係多餘嘅

中國人：你講乜我地都係唔會罷去嘅

我反對

只係郁武漢人點夠,支那人無一個毛姑的

支持

靖國神社被塗鴉：殺光中國武漢人

核平支那

早要咁做

日本人鬼知咩野武漢咩
甚至對香港認識只係jackie chan

中國人：

日本人：

應該係中国人寫既

留名睇支那狗一機機去日本

一定唔係連登仔做

反對，不應該分武漢人中國人。